Задачи для SaberInteractive

1. Напишите функцию, которая принимает на вход знаковое целое число и печатает его двоичное представление, не используя библиотечных классов или функций. 
2. Напишите функцию, удаляющую последовательно дублирующиеся символы в строке:
	("AAA BBB ААА" -> "A B А")
void RemoveDups (char *pStr);
3. Реализуйте функции сериализации и десериализации двусвязного списка в бинарном формате в файл.
struct ListNode {
     ListNode *      prev;
     ListNode *      next;
     ListNode *      rand; // указатель на произвольный элемент данного списка либо NULL
     std::string     data;
};

class List {
public:
     void Serialize   (FILE * file);  // сохранение в файл (файл открыт с помощью fopen(path, "wb"))
     void Deserialize (FILE * file);  // загрузка из файла (файл открыт с помощью fopen(path, "rb"))

private:
     ListNode *      head;
     ListNode *      tail;
     int       count;
};

Примечание: сериализация подразумевает сохранение и восстановление полной структуры списка, включая взаимное соотношение его элементов между собой.
